台灣無打方向燈18次被罰2萬

除咗一次行內線
大部分打完未cut晒就熄咗都被罰

如果係香港，無打燈係唔犯法

8萬台幣 2萬港紙
慘慘豬

香港班垃圾 9 成都唔撚打燈

最慘佢有打 未入晒都被人罰

香港人去台灣揸應該一日破百萬

因為有8成仆街見人打燈會篤油

而有7成仆街非要到尾先至cut線

而會打燈既，8成都會一打即cut，同步做曬

呢單私家車19張 被5.1萬台幣
又係方向燈閃2閃

台灣人自己都屌台灣交通警

條路冇乜車, 唔打燈都捉你
三寶鳩行就冇事

呢d檢舉有冇bonus收

原來交通檢舉係無錢收
檢舉環保局既咩亂拋垃圾個D先有
如果有 日日揸車仲好過返工

台灣果啲算把啦捉呢啲個別例子，台北市日日咁多人逼車壓線又唔理

哇. 乜原來咁嚴.
有打燈 . 未CUT 晒熄咗都唔得.
之前喺台灣楂過幾次......好好彩冇食過牛肉乾

台灣咁多26，去過幾次自駕遊都唔敢唔打燈

打燈 Option only？ 重未必打得啱

只係指引，係無立例列明
我建議車廠將指揮燈轉做option啦
賣平d

條片寫條例舊年先改
以後去真係要睇清楚交通條例

剩低一成打撚錯曬方向

例如T字路口轉左打右燈，仲要拗話俾右邊車睇到佢出之類

呢個真心求教咁樣有咩問題
只準轉左嘅T字路口或讓線，打左燈有咩作用？比後車睇？

唔係打右燈吸引右邊車留意有用好多咩

完全唔明點解要打，想人篤油

拗咩丫兩盞燈都打晒咪得囉

首先，指揮燈係俾所有車外嘅人（唔淨係後車）

再者，指揮燈係話俾人知你部車將會向邊個方向轉

最後，你小路轉左出，係你要睇右車，唔係大路車睇你，你fing個逆向燈我得2種想法：一係你係死火燈（我睇唔到你左燈），一係你想逆線衝出嚟

但T字只限轉左都唔死得人，就算你打唔打大概都估到你部車嘅動向（行人未必）

最鳩係T字出雙向，佢轉左仍然係打右燈，原理相同，咁就真係隨時陰死大路車

T字雙向打反方向燈嗰啲正撚樣嚟